有無人完全訓唔到 嚴重失眠架

上左床3個鐘完全訓唔到

same

係攰，但個心好唔舒服

太子事件好驚係真

有

癱多一個鐘又要準備出門口啦

我四個鐘都訓唔著

訓唔著

訓唔著啦基本

灰

，same

Same

男人老狗喊到眼腫
訓唔撚到...

太子單嘢未出消息
完全瞓唔到

1日訓唔到就通頂, 第2日訓唔到繼續通直至可以

攰但又訓唔到

+唔知幾多個1
失眠好慘

瞓唔著

通頂到頂唔順就罷工
2/9罷工

瞓唔到
但又Join唔到朝早罷工時間
因為要避開藍絲老豆返工
一路mon post一路瞓唔到
聽日想去法庭聲援 1430先開始

呢2個月 天光先訓得著 無時無刻都諗住港共點樣欺壓 殘害人民

仲未訓

聽大自然音效獎會勁易瞓着

今晚唔知做咩一個鐘醒一次

Me

Here

7月開始 每晚都失眠

一碌連登就訓唔著

雖然我聽到呢個消息都喊咗好沮喪
但一日未經證實
就當佢冇發生過先
大家應該懷住呢份沉重嘅心情為未來應戰

每晚都係禁

Here

仲未訓著

日日都朝早67點先瞓

每日都是天光先瞓覺

明明兩日都好撚攰 但都訓唔到

睇live都睇到有心理陰影
而家唔敢再睇嗰段

10點到依家